覺唔覺思考/學習係違反天道?

你想講「絕聖棄智」？

唔思考同學習就真係違背天道